現金卷不如消費番係自己友鋪頭身上

又唔怕比人濫用 又可以益番出錢出力支持開鋪既巴絲 就算有心人想拎黎用 最多咪一餐半餐

不過18區接觸既面積要廣 唔係既話住周圍既細路唔容易用

8月5 全香港 齊罷工

我無鋪頭
我驚有心人濫用啲現金卷啫